《你的名字》大陸狂收5億 點對得住南京三十萬亡靈呀

在首周拿下2.87億的高票房后，上周，日本動畫電影《你的名字。》再收2.06億，蟬聯周票房冠軍，累計票房達到4.92億。

《你的名字。》目前與日本電影內地票房冠軍《哆啦A夢：伴我同行》隻剩下0.38億的差距，《你的名字。》創造新的日本電影內地票房紀錄隻剩下時間的問題。

反日，
但係睇日劇/電影
打日本game
買日本嘢
連打j都係j日本妹

大陸公司遲D買起版權, 再拍有中國特色既真人版, 你信唔信?

洗比錢買版權

直接抄啦

線上反日
線下反中

反一台獨大
但系睇TVB卡通／劇集
裝myTV app
推TVB到完場
連打J都系J TVB女藝人

駁唔到

點中國特色法你的生肖

你的名器

系你老母塊閪咩5p仔

但新海誠唔怕做臭個名賣版權既話

口裹說不，身體卻很誠實。

聽日就出套 我的姓氏

我住深圳個親戚成日口講反日，但買日本車代步

你的生肖，我的八字